王你老母浩信咩

TVB關我地撚事呀
係咪唔記得個新聞台作過幾多故仔
去抹黑香港人呀柒頭皮

仲整撚曬gif
屌你個閪

整臭tvb啲人，你荒佢會賣到好價錢咩

咁講呢個話題
可以炒起tvb d節目呀
成為熱門既時候 咪成功做到宣傳